究竟咩人先會唔認保方係當今第一神龍

保方救波嗰陣
迪基亞 紐亞出左世 識喊未?

正宗老屎忽

當年今日？

保方

屌你老味咩回撚哂塘既老方
派 就識
40歲退休啦仆街

答返樓豬, 正常人

歐聯都未撚拎過，都敢稱第一，知唔知醜

系 你叫班獌情何以堪？

獌拎過歐聯wor

對熱狗輸2:2果球

咪衝出黎柒啦，獌拎歐聯果年係vds

ddg都叫拎過歐霸
保方個廢佬，淨係識哩係意甲打飛機
個世盃又係痴返黎

又話唔退出國家隊

佢靠條後防先勁

佢自己都知自己走緊下坡
好心佢學吓拿姆急流勇退
自己走唔好再衝出黎柒啦

出左

攞世盃嗰年好似決賽前都係0失球

比人入過 但好似係烏龍

個條咁嘅後防，放米仔落去都變神龍啦

聖卡就叫carry啦

你明明話獌，獌有拎過，你on9 ? Ddg未拎過就真

保方都有人吹奏
死好命意粉一直無出新龍同佢爭位
救過幾球pk 就變神
落地慢反應慢

以前唔sick ball

海底撈月技巧連紐亞都甘拜下風